致L字頭的船長關於全自動水耕

適合缺水缺地氣候極端但電力供應充沛嘅地方
另外需要不斷投放化肥
現時技術仲係高成本
唯一好處係週邊環境惡劣唔多需要擔心病蟲害
（一旦爆發就好難根絕）

除非作物價值高得足以cover成本
或輸入外來食物成本更高

我無嘢講